+++
title = "fuck donnerstag"
summary = "jeden 1., 3. und 5. donnerstag im monat ab 20:00 auf deutsch"
readmore = "weitere infos..."
weight = 10
+++

# wann?
am 1., 3. und 5. donnerstag im monat (alternierend mit [fuck thursday](/termine/recurring/fuck-thursday/))  
20:00 bis niemand mehr da ist

# wo?
auf jitsi (link gibts im [fuck-matrix](https://matrix.to/#/#public:fuck-the.systems), per [email](mailto:hello@fuck-the.systems), [twitter dm](https://twitter.com/_fuckthesystems) oder  [mastodon dm](https://chaos.social/@fuckthesystems))

# was?
das donnerstags meeting ist der beste ort um einfach mal vorbeizuschauen und fuck kennen zu lernen. es gibt vorstellungsrunden und kurze erklärungen zum fuck netzwerk. das ganze ist einfach ein netter plauder hangout, wo die themen von woche zu woche variieren, jenachdem worüber die anwesenden gerade plaudern wollen. es gibt auch die möglichkeit kleinere gruppen zu bilden, wenn es mehrere themen gibt, oder die gruppe zu groß wird


# sprache: deutsch